如果呢單野冇拉到人 唔使再信警察

文宣組出埋長輩圖出去唔該

撐警可以為所欲為 令人髮指 好心寒
警察同流合污
如果唔立即拉人 我覺得好急切需要民兵

15歲女遭撐警惡漢拳傷 骨折流腦液 斥警無即時拉人

推

都冇人打鳩廢老
無啦啦打年青人 痴撚線 喪心病狂

番撚哂大陸啦
你睇下班人有邊個講得正廣東話

我好撚嬲
打着要和平守法既旗號去公然用暴力
警察可以放人
心寒到

黑警食屎啦 屌你老母

未試過咁心寒
以為輕傷

都唔知拉唔拉到人

五年前已經唔信

突發事情 係唔係唔使再搵警察？

錯手負皮左，幫推

個問題係之前都仲話會報警
而家覺得可唔可以搵其他野援助

再講就真係拉人，原告變被告，用鼻骨腦液襲擊他人

你以為好離譜？再離譜既都有

放長雙眼

Pish

push

屌
話唔掂陣間黑警又選擇拉被害人

克警可恥

之前用胸部都可以話襲警喇香港政府同警犬都係冇得救唔係第一日先知呀嘛

無信好耐
結構性腐敗

up

屌 係喎
仆街 求你哋大大力屌醒我
我真係好撚on9

究竟可以點 我好絕望